[證據確鑿]呢條片清楚影到暴徒掟磚

4:05